三國殺第一次贏國戰,成功玩殘大陸人

千辛萬苦打入決賽

殺唔到係到嬲嬲豬

掟雞蛋勁冇品

我俾左牌佢睇之後

冇啦啦發神經話要走場

叻叻

大陸人輸左最鐘意賴硬

手機game?

手機版三國殺

唔回血唔通比佢殺咩

而家咁靚

張角甲魚會唔夠你打咩

ios?

Ios都有

教主甲魚滿血有馬會唔夠你打?

贏你最多要耐D姐,唔會唔夠打下話

夠,不過我一張殺都唔出姐,仲要送哂d殺俾佢
夠,佢用閃電扣我三血不過都俾我瞬間回哂三血
佢同我打可以話呢世都贏唔到呢局

佢次次扣到我一血都俾我瞬回
仲要俾我玩到4桃
你覺得真係殺到我咩

你都殺唔到佢, 一殺就閃，再電你

但係佢殺到我冇哂耐性嬲嬲豬走左
佢最後睇我4桃牌我就已經笑到抽筋

識留樂你收左皮好耐

送3牌先回1血 你邊夠牌用
對面玩得屎姐

樓主 係十夫長？

其實仲可以慢慢打呀 唔明點解佢要走

滿血中樂又點？

殺1血
樂不
棄一張
下回送多兩張殺比佢回返滿血

樓主淨打表情唔講嘢都幾摟屌

冇血+冇牌咪用再起囉
有牌咪送殺囉

張角甲魚勝算高過你多多聲喎
係輸在無耐性